點解pitta都有老翻

一開始見到價錢已經覺得奇怪
包裝嘅印刷質感低劣+冇平時咁脹
用中伏嘅心態買返去果然
呢個係米豬蓮嗰度買 唔好話我割但真心覺得有少少肉酸
我帶咗會唔會對人體有傷害

20 蚊一包有咩咁奇怪

點分？

你真係太睇少支那狗做假嘅功力